唔玩la投降la

再唔sing番牛軍要佔中了